林奠太得閒

有冇人留意到佢染左新髮色
屌 我哋係到流血 佢染髮

你係咪想食佢呀
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌